# TIM - lab - plan #

### proste wyciąganie danych z e-dziekanatu + aplikacja w androidzie ###

* Działanie ogranicza się do tego, że loguje się na e-dziekanat (ignorując po drodze wszelkie certyfikaty), przechodzi na stronę z planem, parsuje tabelkę na stronie i wyswietla odpowiednią listę zajęć. 
* Nie udało mi się zrobić tego przez pobranie eksportu planu do csv.

![Przyklad dzialania](https://bytebucket.org/michal_229/projekttimplanedziekanat/raw/123ae5dab06b8e4a44903d7fe8f0c72ee51659f7/ProjektPcPlanEdziekanat/przykladoweDzialanieOdczytu.png "Przyklad dzialania")

![Przyklad dzialania](https://bytebucket.org/michal_229/projekttimplanedziekanat/raw/56e78f332b54de1bb92cd0fd82c720ed687fb37f/ProjektAndroidEdziekanat/Zrzut%20ekranu%202015-06-16%2020.01.59.png "Przyklad dzialania")

![Przyklad dzialania](https://bytebucket.org/michal_229/projekttimplanedziekanat/raw/56e78f332b54de1bb92cd0fd82c720ed687fb37f/ProjektAndroidEdziekanat/Zrzut%20ekranu%202015-06-16%2020.03.46.png "Przyklad dzialania")